支狗農民工宿舍同房面前啪啪啪

聽唔明噏乜Q

屌你老母農民工都有女

燒春袋

拍片邊算阻

友目前犯

口音好重，淨係聽到「你們這樣真的要不得」

你看噢
老子拍下了咱們工地太亂了
我說工地太亂了
你們這樣要不得的
真的是要不得的
老子要

唷
老子發現老子們工地太亂了
我說我們工地太亂了
你們這樣要不得的
真的是要不得的
老子要

無乜問題
唔係點?
大家都唔會離得開個宿舍
都唔會有私人空間

有免費av睇唔好咩

是咪雞黎咋?

上山下鄉食女

又無真係阻住人扑

其實我覺得好慘 因為窮連同人做愛都要比人影住

唔好覺得係乜新野，佢地其實習慣晒

窮,冇地方屌西,當住同房面前屌我都理解
但點解個地方咁撚污糟都唔執下佢
見到都冇興趣屌

呢啲地方對支那狗嚟講算好乾淨㗎喇

好正

國家人口老化需要生育由領導親自監督，不行的話領導上，人類補姦計劃

一到深夜就多垃圾po

就地發揮

其實香港D大學宿舍, 都係一樣

因為冇佢份？

唔洗錢嘅叫公廁

咁香港外國宿舍又都真係咁

地方好寬敞添

希望佢地有做絕育

抗爭台

得喇 47個人呀嘛
知喇

連登仔咩都無

比錢叫同房去食個飯啦定係想引個同房玩3p呀

叫雞一百蚊
拍片
係香港分 plan 賣
plan A 得腳 50
Plan B 有碼 100
Plan C 完整 200
profit repeat
一路叫雞一路賺錢
唔洗五年就有首期

其實用幾塊板/布擋住都好啊

叫條友join埋咪唔會比佢影

老子要加入了

拍個條友都幾仆街
阻人扑野

你有我 連登最甜嘅仔仔

你講緊u hall

一間房咁多roommate邊有咁多錢

陳同佳都有啦

女上仲咁落力搖條女明明就好興奮

好彩上格床無人訓緊

美國讀書啲宿舍一樣係咁有咩所謂

香港係咪最難溝女扑嘢的地方

你們這樣遙個地下

圈養豬就地配種

以前聽台灣讀大學嘅朋友講，佢室友成日帶條女返去仆野，仲搞到好大陣味，搞到佢當時都唔敢返宿舍住

一個二個都翻譯大師上身笑死

個撚樣好醒目 見到好撚正想留底
但就咁影又好尷尬唔好意思

所以即刻站係道德高地 有片收藏之餘仲可以被稱讚正直
而輿論就一面倒批評公開扑野 而冇人注意佢拍片散播淫褻物品

老子要s... 最後發音係s 音黎
可能講老子想要幹

我覺得佢係想訓

又是BBC美帝黑媒在做謠抹黑，視頻裡的哪裡是中国房子，咱们中国都全面脱贫了没有人会狗窩，而且咱们有素質的强國人是不这样做，視頻裡的地方是美国德州，男女主角是美国黑人和白人吧

一看就知視頻裡的是拿BNO移民的腥港漢奸廢青，去到英國當二等公民還要住狗窩做愛，真是很可憐
PR五毛們我幫你哋諗埋點作文了

窮就唔可以有性需要？

連登d毒撚自己冇女屌 所以人地都唔可以屌

pornhub大把片啦 呢啲垃圾都上熱門
各位師兄有冇咁渴啊
低質咗少少

唔會好老尷咩

點會，扑野好閒

巧淫

中世紀初夜權？

非洲人都有女屌
連登仔

大陸扑嘢好平常姐
邊似香港咁多標籤

仲有冇？

好兄弟，你在講什麼春天？

真係好，俾埋酒店都冇得屌呀

香港男真係賤過地底泥
港女唔撚show u

戇鳩
你俾人睇住扑嘢影埋都得？

手足你無？

其實有無我諗過上面果個…可能係男嚟

男上男下

可能叫左外賣

過去扑埋一份都得啦 阻乜撚

同房如手足 有女齊齊屌

係老子要射了

你啱

共用空間邊個會執

我嚟翻譯

「哎喲，老子發覺老子們工地太亂了！我說我們工地太亂了。你們這樣子要不得噶！真的是要不得噶，老子要是」

性開放又領先地球

勁！翻譯得九成準

巴打鄉下喺邊？

隔離打飛機做汁男唔好咩？

一定唔係廣東人先

香港要有樓先可以屌女
人地一個月都無你十分一 糧都食到

你點知

廣東人唔會打呢啲工住埋啲幾十人一個嘅宿舍

我喺問翻譯嗰個巴打鄉下喺邊呀

咪一樣,你之後都會得到同樣嘅答案,知片入面條友講咩話就知嗰個巴打鄉下喺邊.

佢翻譯得八九成啱，應該唔係同一個鄉下

似係叫雞，同房睇到火，又可以做多單生意。

聽到工地太亂了

根本扑野做愛就係飲水食飯咁簡單
得港女望下都要報警, 塊閪鎖夾萬

「哎喲，老子發覺老子們工地太亂了！我說我們工地太亂了。你們這樣子要不得噶！真的是要不得噶，老子要是」

咩味

蟹水味

叫雞姐

咁豪放多數要俾錢

拍多幾條之後賣片咪有錢爆房脫貧